睇連登人對哈囉喂件事反應就知香港無可能有武裝革命

情緒主導、過度的悲天憫人
條仔死左就話老豆老母女友會幾慘幾慘
本來個生活幾好依家冇晒
有人抽下水就成堆人衝出黎話冷血
唔好比我睇死根本有一大班連登仔都係極怕死
淨係想維持現狀少少改變都驚
真係比你地拎住支槍都唔敢行上去最前
仲學人話武裝革命完全笑死人

不服來辯